講啦 空難聯聽日想係魯營輸幾多球？

贏2：1啦

最好就成架飛機車落魯營到啦

收下你把死人口啦死7頭